有冇人有睇247talk

最好睇係黃秋生個集

杜汶澤嗰集都正

真 佢肯自動波講哂啲嘢出嚟
做訪問呢啲嘉賓就最好

邊到有得睇？

YouTube / Spotify 都有

係咪24味？
24味 黃？

好耐無跟
24味係咪改組過？
最初好似有吴彥祖 尹子維？

好似唔係 我都唔係好確定
吳彥祖 尹子維個個組合好似係同陳子聰

又好似係
可能我搞亂咗

phat ig live都好正 八月開始晚晚追到宜家

覺得佢請LMF D人同莊文強 最好睇

谷德超同阿葛嗰兩集都好睇，好多故仔聽

肥翠音樂幹線 我都有追開 好chill

Lmf 個個有唔同故仔 聽哂就知道lmf啲嘢 好正

好鍾意聽呢啲之前嘅人嘅故事 希望多啲人睇

Orrrrrr!!!!!

之前肥ig live有人講請林夕上247talk等Brian問佢波or蘿 笑到我pk

幾年前初初睇覺得brian 成日oh thats dope好煩
而家變咗節目嘅靈魂

佢地個隊好似叫Alive
為左拍套Mockumentary搞出黎

谷德超果集超正